(漫畫撚)繼續畫漫畫

更新到06話:

作品頁:
第一話:
第二話:
第三話:
第四話:
第五話:

樓主用邊隻繪圖板?

仲用緊 wacom 隻 竹 板